# AUTOMATIC DARK/LIGHT THEMES
# 本檔案公開於公有領域。
# guillaume-mueller, 2024
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: auto-dark-light@gihaume 1.2.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-18 11:37+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-24 00:59+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. 5.8/applet.js:33
msgid "Click: toggle dark/light mode"
msgstr "點選：切換深色／淺色模式"

#. 5.8/applet.js:34
msgid "Middle-click: toggle automatic switch mode"
msgstr "中鍵點選：切換自動切換模式"

#. 5.8/applet.js:367
msgid "Today's automatic mode switch times"
msgstr "今天的自動模式切換時間"

#. 5.8/applet.js:367 5.8/applet.js:368 5.8/applet.js:369 5.8/applet.js:412
#. 5.8/applet.js:418 5.8/lib/time_change_listener/time_change_listener.js:95
#. 5.8/lib/commands_launcher/commands_launcher.js:37
#. 5.8/lib/commands_launcher/commands_launcher.js:44
#. 5.8/lib/commands_launcher/commands_launcher.js:50
#. 5.8/lib/commands_launcher/commands_launcher.js:53 2.2/applet.js:19
msgid ":"
msgstr "："

#. 5.8->settings-schema.json->light-mode->title
#. 5.8/applet.js:368
msgid "Light mode"
msgstr "淺色模式"

#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode->title
#. 5.8/applet.js:369
msgid "Dark mode"
msgstr "深色模式"

#. 5.8/applet.js:412
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#. 5.8/applet.js:418 2.2/applet.js:19
msgid "Critical error"
msgstr "嚴重錯誤"

#. 5.8/lib/time_change_listener/time_change_listener.js:28
#, fuzzy
msgid ""
"Missing dependencies `make` and/or `g++`. Install them, in e.g. on Debian-"
"based system with `sudo apt install make g++`, then reload the applet in "
"restarting Cinnamon."
msgstr ""
"缺少相依套件 `make` 與 `gcc`。請在 Debian 系統上執行 `sudo apt install build-"
"essential` 進行安裝，然後重新載入小程式（例如重新啟動 Cinnamon）。"

#. 5.8/lib/time_change_listener/time_change_listener.js:41
msgid "Compilation of"
msgstr "編譯"

#. 5.8/lib/time_change_listener/time_change_listener.js:41
#. 5.8/lib/commands_launcher/commands_launcher.js:33
msgid "failed"
msgstr "失敗"

#. 5.8/lib/time_change_listener/time_change_listener.js:95
msgid "the subprocess"
msgstr "子程序"

#. 5.8/lib/time_change_listener/time_change_listener.js:95
msgid "wrote on its error output"
msgstr "寫入其錯誤輸出"

#. 5.8/lib/twilights_calculator/twilights_calculator.js:21
msgid "unable to calculate twilight times, check coordinates format or range"
msgstr "無法計算曙暮光時間，請檢查座標格式或範圍"

#. 5.8/lib/commands_launcher/commands_launcher.js:33
msgid "the command"
msgstr "命令"

#. 5.8/lib/commands_launcher/commands_launcher.js:35
msgid "due to a wrong format"
msgstr "因格式錯誤"

#. 5.8/lib/commands_launcher/commands_launcher.js:37
#. 5.8/lib/commands_launcher/commands_launcher.js:44
#. 5.8/lib/commands_launcher/commands_launcher.js:50
msgid "Detail"
msgstr ""

#. 5.8/lib/commands_launcher/commands_launcher.js:42
msgid "due to time expiration"
msgstr "因逾時"

#. 5.8/lib/commands_launcher/commands_launcher.js:48
#, fuzzy
msgid "due to an error"
msgstr "因格式錯誤"

#. 2.2/applet.js:20
msgid "this applet is only supported by"
msgstr ""

#. metadata.json->name
msgid "Automatic dark/light themes"
msgstr "自動深色／淺色主題"

#. metadata.json->description
msgid "Automatically switch between dark and light themes at twilight times."
msgstr "在曙暮光時分自動切換深色與淺色主題。"

#. 5.8->settings-schema.json->settings->title
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#. 5.8->settings-schema.json->settings_state->title
msgid "State"
msgstr "狀態"

#. 5.8->settings-schema.json->settings_control->title
msgid "Control"
msgstr "控制"

#. 5.8->settings-schema.json->settings_location->title
msgid "Location"
msgstr "位置"

#. 5.8->settings-schema.json->light-mode_themes->title
#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_themes->title
msgid "Themes"
msgstr "主題"

#. 5.8->settings-schema.json->light-mode_others->title
#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_others->title
msgid "Others"
msgstr "其他"

#. 5.8->settings-schema.json->light-mode_background->title
#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_background->title
msgid "Desktop background"
msgstr "桌面背景"

#. 5.8->settings-schema.json->light-mode_commands->title
#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_commands->title
msgid "Custom commands"
msgstr "自訂命令"

#. 5.8->settings-schema.json->settings_control_switch_auto-mode->description
msgid "Automatically switch modes"
msgstr "自動切換模式"

#. 5.8->settings-schema.json->settings_control_switch_auto-mode->tooltip
msgid ""
"Automatically switch between light and dark modes based on the location and "
"time of day"
msgstr "根據位置與時間，自動切換淺色與深色模式"

#. 5.8->settings-schema.json->settings_state_switch_dark-mode->description
msgid "Light/dark mode"
msgstr "淺色／深色模式"

#. 5.8->settings-schema.json->settings_state_switch_dark-mode->tooltip
msgid "Toggle light or dark mode manually"
msgstr "手動切換淺色或深色模式"

#. 5.8->settings-schema.json->settings_location_switch_sync-from-
#. timezone->description
msgid "Sync from the system"
msgstr "與系統同步"

#. 5.8->settings-schema.json->settings_location_switch_sync-from-
#. timezone->tooltip
msgid ""
"Dynamically sync the location coordinates from the region and city defined "
"in the system using a local database"
msgstr "使用本機資料庫，從系統定義的地區與城市動態同步位置座標"

#. 5.8->settings-schema.json->settings_location_button_open-os-
#. settings->description
#. 5.8->settings-schema.json->light-mode_themes_button_open-os-
#. settings->description
#. 5.8->settings-schema.json->light-mode_background_button_open-os-
#. settings->description
#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_themes_button_open-os-
#. settings->description
#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_background_button_open-os-
#. settings->description
msgid "Open the system settings"
msgstr "開啟系統設定"

#. 5.8->settings-schema.json->settings_location_button_open-os-
#. settings->tooltip
msgid ""
"Open the system's settings window to select the region and city for the time "
"zone"
msgstr "開啟系統設定視窗以選擇時區的地區與城市"

#. 5.8->settings-schema.json->settings_location_entry_latitude->description
msgid "Latitude"
msgstr "緯度"

#. 5.8->settings-schema.json->settings_location_entry_latitude->tooltip
msgid "Geographical latitude in decimal degrees"
msgstr "以十進位度數表示的地理緯度"

#. 5.8->settings-schema.json->settings_location_entry_longitude->description
msgid "Longitude"
msgstr "經度"

#. 5.8->settings-schema.json->settings_location_entry_longitude->tooltip
msgid "Geographical longitude in decimal degrees"
msgstr "以十進位度數表示的地理經度"

#. 5.8->settings-schema.json->settings_location_button_show-twilight-
#. times->description
#, fuzzy
msgid "Show switch times in a notification"
msgstr "在通知中檢視今天的切換時間"

#. 5.8->settings-schema.json->settings_location_button_show-twilight-
#. times->tooltip
msgid ""
"Show today's switch times for light and dark modes based on the current "
"location via a system notification message"
msgstr "透過系統通知顯示根據目前位置的今日淺色／深色模式切換時間"

#. 5.8->settings-schema.json->light-mode_themes_button_open-os-
#. settings->tooltip
#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_themes_button_open-os-
#. settings->tooltip
msgid "Open the system's settings window to select the themes"
msgstr "開啟系統設定視窗以選擇主題"

#. 5.8->settings-schema.json->light-mode_themes_button_detect->description
#. 5.8->settings-schema.json->light-mode_background_button_detect->description
#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_themes_button_detect->description
#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_background_button_detect->description
msgid "Detect from the system"
msgstr "從系統偵測"

#. 5.8->settings-schema.json->light-mode_themes_button_detect->tooltip
msgid ""
"Detect the system's themes currently set and assign them to the light mode"
msgstr "偵測目前系統設定的主題並套用至淺色模式"

#. 5.8->settings-schema.json->light-mode_themes_entry_mouse-
#. pointer->description
#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_themes_entry_mouse-
#. pointer->description
msgid "Mouse pointer"
msgstr "滑鼠指標"

#. 5.8->settings-schema.json->light-mode_themes_entry_mouse-pointer->tooltip
#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_themes_entry_mouse-pointer->tooltip
msgid "Name of the mouse pointer theme"
msgstr "滑鼠指標主題名稱"

#. 5.8->settings-schema.json->light-
#. mode_themes_entry_applications->description
#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_themes_entry_applications->description
msgid "Applications"
msgstr "應用程式"

#. 5.8->settings-schema.json->light-mode_themes_entry_applications->tooltip
#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_themes_entry_applications->tooltip
msgid "Name of the applications theme (GTK theme)"
msgstr "應用程式主題名稱（GTK 主題）"

#. 5.8->settings-schema.json->light-mode_themes_entry_icons->description
#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_themes_entry_icons->description
msgid "Icons"
msgstr "圖示"

#. 5.8->settings-schema.json->light-mode_themes_entry_icons->tooltip
#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_themes_entry_icons->tooltip
msgid "Name of the icons theme"
msgstr "圖示主題名稱"

#. 5.8->settings-schema.json->light-mode_themes_entry_desktop->description
#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_themes_entry_desktop->description
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#. 5.8->settings-schema.json->light-mode_themes_entry_desktop->tooltip
#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_themes_entry_desktop->tooltip
msgid "Name of the desktop theme (Cinnamon theme)"
msgstr "桌面主題名稱（Cinnamon 主題）"

#. 5.8->settings-schema.json->light-mode_themes_button_apply->description
#. 5.8->settings-schema.json->light-mode_background_button_apply->description
#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_themes_button_apply->description
#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_background_button_apply->description
#, fuzzy
msgid "Test applying to the system"
msgstr "套用至系統"

#. 5.8->settings-schema.json->light-mode_themes_button_apply->tooltip
msgid "Apply the light mode themes to the system manually"
msgstr "手動套用淺色模式主題至系統"

#. 5.8->settings-schema.json->both-modes_background_switch_enable->description
msgid "Set desktop background"
msgstr "設定桌面背景"

#. 5.8->settings-schema.json->both-modes_background_switch_enable->tooltip
msgid "Enable setting the desktop backgrounds for light and dark modes"
msgstr "啟用設定淺色與深色模式的桌面背景"

#. 5.8->settings-schema.json->light-mode_commands_switch_enable->description
#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_commands_switch_enable->description
msgid "Launch custom commands"
msgstr "執行自訂命令"

#. 5.8->settings-schema.json->light-mode_commands_switch_enable->tooltip
msgid "Enable setting commands to be launched when switching to light mode"
msgstr "啟用切換至淺色模式時執行命令的功能"

#. 5.8->settings-schema.json->light-mode_background_button_open-os-
#. settings->tooltip
#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_background_button_open-os-
#. settings->tooltip
msgid "Open the system's settings window to set the background settings"
msgstr "開啟系統設定視窗以設定背景選項"

#. 5.8->settings-schema.json->light-mode_background_button_detect->tooltip
msgid ""
"Detect the system's background settings currently set and assign them to the "
"light mode"
msgstr "偵測目前系統設定的背景並套用至淺色模式"

#. 5.8->settings-schema.json->light-
#. mode_background_switch_slideshow->description
#. 5.8->settings-schema.json->dark-
#. mode_background_switch_slideshow->description
msgid "Slideshow"
msgstr "投影片播放"

#. 5.8->settings-schema.json->light-mode_background_switch_slideshow->tooltip
#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_background_switch_slideshow->tooltip
msgid "Set the desktop background to be a slideshow"
msgstr "將桌面背景設為投影片播放"

#. 5.8->settings-schema.json->light-
#. mode_background_filechooser_file->description
#. 5.8->settings-schema.json->dark-
#. mode_background_filechooser_file->description
msgid "Image file"
msgstr "圖片檔案"

#. 5.8->settings-schema.json->light-mode_background_filechooser_file->tooltip
#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_background_filechooser_file->tooltip
msgid "Image file to be set as the desktop background"
msgstr "要設為桌面背景的圖片檔案"

#. 5.8->settings-schema.json->light-
#. mode_background_filechooser_folder->description
#. 5.8->settings-schema.json->dark-
#. mode_background_filechooser_folder->description
msgid "Images folder"
msgstr "圖片資料夾"

#. 5.8->settings-schema.json->light-
#. mode_background_filechooser_folder->tooltip
#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_background_filechooser_folder->tooltip
msgid "Folder containing images to be set for the desktop background slideshow"
msgstr "包含要用於桌面背景投影片播放的圖片資料夾"

#. 5.8->settings-schema.json->light-mode_background_button_apply->tooltip
msgid "Apply the light mode background settings to the system manually"
msgstr "手動套用淺色模式背景設定至系統"

#. 5.8->settings-schema.json->light-mode_commands_list->columns->title
#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_commands_list->columns->title
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#. 5.8->settings-schema.json->light-mode_commands_list->columns->title
#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_commands_list->columns->title
msgid "Active"
msgstr "啟用"

#. 5.8->settings-schema.json->light-mode_commands_list->columns->title
#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_commands_list->columns->title
msgid "Expiry (s)"
msgstr "逾時（秒）"

#. 5.8->settings-schema.json->light-mode_commands_list->columns->title
#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_commands_list->columns->title
msgid "Command"
msgstr "命令"

#. 5.8->settings-schema.json->light-mode_commands_list->tooltip
#, fuzzy
msgid ""
"List of commands to be executed when switching to this mode\n"
"\n"
"Notes:\n"
"- the name's purpose is for error messages\n"
"- the expiry time terminates the command's process early\n"
"- an expiry of 0 second means never\n"
"- a process refusing to terminate 10 seconds after the expiry is killed\n"
"- the path is in the user's home directory (~/)\n"
"- the error messages are displayed in a notification and reports stderr"
msgstr ""
"切換至此模式時要執行的命令清單\n"
"\n"
"註：\n"
"- 名稱用於錯誤訊息\n"
"- 逾時時間會終止命令程序\n"
"- 0 秒代表永不逾時\n"
"- 子程序無法被逾時終止\n"
"- 路徑位於 ~ 目錄\n"
"- 當回傳狀態非 0 時，錯誤訊息會顯示標準錯誤輸出並出現在通知中"

#. 5.8->settings-schema.json->light-mode_commands_button_launch->description
#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_commands_button_launch->description
#, fuzzy
msgid "Test commands launch"
msgstr "自訂命令"

#. 5.8->settings-schema.json->light-mode_commands_button_launch->tooltip
#, fuzzy
msgid "Test launching the commands set for the light mode"
msgstr "執行淺色模式所設定的命令"

#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_themes_button_detect->tooltip
msgid ""
"Detect the system's themes currently set and assign them to the dark mode"
msgstr "偵測目前系統設定的主題並套用至深色模式"

#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_themes_button_apply->tooltip
msgid "Apply the dark mode themes to the system manually"
msgstr "手動套用深色模式主題至系統"

#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_commands_switch_enable->tooltip
msgid "Enable setting commands to be launched when switching to dark mode"
msgstr "啟用切換至深色模式時執行命令的功能"

#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_background_button_detect->tooltip
msgid ""
"Detect the system's background settings currently set and assign them to the "
"dark mode"
msgstr "偵測目前系統設定的背景並套用至深色模式"

#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_background_button_apply->tooltip
msgid "Apply the dark mode background settings to the system manually"
msgstr "手動套用深色模式背景設定至系統"

#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_commands_list->tooltip
msgid ""
"List of commands to be executed when switching to this mode\n"
"\n"
"Notes:\n"
"- the name's purpose is for error messages\n"
"- the expiry time kills the command's process\n"
"- an expiry of 0 seconds means never\n"
"- any child process won't be able to expire\n"
"- the path is in the ~ directory\n"
"- the error messages reports stderr when the return status is not 0 and will "
"appear in a notification"
msgstr ""
"切換至此模式時要執行的命令清單\n"
"\n"
"註：\n"
"- 名稱用於錯誤訊息\n"
"- 逾時時間會終止命令程序\n"
"- 0 秒代表永不逾時\n"
"- 子程序無法被逾時終止\n"
"- 路徑位於 ~ 目錄\n"
"- 當回傳狀態非 0 時，錯誤訊息會顯示標準錯誤輸出並出現在通知中"

#. 5.8->settings-schema.json->dark-mode_commands_button_launch->tooltip
#, fuzzy
msgid "Test launching the commands set for the dark mode"
msgstr "執行深色模式所設定的命令"
